知唔知深水埗被拉手足住邊度？我好擔心佢屋企人

我好擔心佢屋企擔心就無做家務
大家要幫幫手去執下屋
睇下電腦有無壞
見到舊手機垃圾就扔左佢
D衫唔著就拎去扔（扔之前落酒精浸下再洗一次先）

推

俾負皮果D係咪唔識咩叫曲呀屌你

好直了

推 緊急